*Script de conferência da MEGASENA

Este é um Shell Script feito com fins educacionais. Demonstra como acessar a API da Caixa Econômica Federal e caputar as informações do último sorteio da Megasena.

